[
    {
        "question": "Image to Latent Mask（WAS_Image_To_Mask）是ComfyUI中的哪个类别下的节点？",
        "answer": "Image to Latent Mask（WAS_Image_To_Mask）属于WAS Suite/Image/Masking类别。"
    },
    {
        "question": "WAS_Image_To_Mask节点的主要功能是什么？",
        "answer": "WAS_Image_To_Mask节点的主要功能是从一组图像中提取特定颜色通道，并将其转换为掩码，对图像的特定组成进行隔离和分析，常用于图像分割或对象识别任务中。"
    },
    {
        "question": "WAS_Image_To_Mask何时使用CPU基建类型（Infra type）？",
        "answer": "WAS_Image_To_Mask总是使用CPU基建类型，这意味着它的运算在CPU上执行。"
    },
    {
        "question": "哪些输入参数是WAS_Image_To_Mask节点运行所必需的？",
        "answer": "WAS_Image_To_Mask节点运行必需的输入参数包括'images'和'channel'，其中'images'是输入图像列表，'channel'决定了用于生成掩码的颜色通道。"
    },
    {
        "question": "WAS_Image_To_Mask节点的通道参数有哪些选项？",
        "answer": "WAS_Image_To_Mask节点的'channel'参数有四种选项，分别是'alpha'、'red'、'green'和'blue'，用以选择从输入图像中提取的颜色通道。"
    },
    {
        "question": "‘MASKS’输出在WAS_Image_To_Mask节点中代表什么？",
        "answer": "'MASKS'输出在WAS_Image_To_Mask节点中代表从输入图像选定颜色通道中派生而出的掩码列表，这些掩码对于对图像特定部分的隔离和分析至关重要。"
    },
    {
        "question": "哪些通道可以选择来创建图像掩码？",
        "answer": "在WAS Image To Mask节点中，可以选择'alpha'（透明度）、'red'、'green'或'blue'通道来创建图像的掩码。"
    },
    {
        "question": "如何使用Channel参数影响输出掩码的生成？",
        "answer": "通过改变WAS Image To Mask节点的'Channel'参数，可以指定从哪个颜色通道生成掩码，影响最终掩码的外观以及其在后续处理步骤中的实用性。"
    },
    {
        "question": "哪些方法最适用于通过颜色通道创建掩码？",
        "answer": "WAS Image To Mask节点的image_to_mask方法最适合用于通过选择特定的颜色通道来创建掩码，以用于图像分割或对象识别等任务。"
    },
    {
        "question": "使用WAS Image To Mask节点能够完成哪些类型的图像分析？",
        "answer": "WAS Image To Mask节点能够完成涉及隔离和分析图像特定部分的多种任务，如图像分割和对象识别，通过将特定颜色通道转换为二进制掩码来实现。"
    }
]